【連登龍門】講住屋問題，就話要源頭減廢。講飲管問題，就話只要做好廢物處理

講咁多把撚咩
根本就係雙重標準
話自己擺明係憎支那人
然後又貪方便呀
係自私唔鍾意環保呀
咁咪得囉
扮乜野有理有據

香港人 = 支那人

連登仔搬龍門搬到上深圳未？

你可以點處理班新移民？
開堆填區坑殺佢哋？

咁點解飲管唔要源頭減廢？
堆係你屋企呀？

飲筒係有存在價值
除非你覺得每日百五個好有價值
唔係邊會拎呢兩樣野黎比

飲管對我黎講冇價值喎
唔用唔駛死
從來都唔用

典型用化手段
用歪理帶出香港人=支那人
住屋係必需
飲管唔係
。

你對呢個世界都冇價值

你係咪戇架 龜個鼻哥塞再大都塞唔落納米樓啦 你仲衰過child登d小學雞

一睇
原來又係五毛生產地波台來既

連登仔d思維

咁飲管做咩唔肯源頭減廢？
既然唔係必需
有咩好嘈
廢晒佢咪得囉

yes
駁唔到 = 五毛

咁直接好hurt
俾佢刷多陣存在感

事實係飲管我有用 用完咪要做好廢物處理
新移民冇撚用 咪要源頭減廢

拉埋黎講之前又唔撚諗清楚覺得自己巴屎閉咁

可以連埋啲垃圾新移民送去支那，支那就係用嚟放垃圾

唔係必需都係有需要
但係新移民就係完全冇需要

果班150個既源頭係中共
樓主你真係支持滅左個源頭?

對支那黎講就調返轉
低端人口連飲管送晒去香港就岩

家庭團聚喎
對香港班廢中廢老黎講有需要喎
飲管就係廢青有需要
打和啦

講到尾連登仔都係講到一係無錢，一係香港唔係民選政府，一係因為中共

鬼唔知咩，如果解決問題下下都可以連根拔起呢個世界唔會咁複雜啦

講咁耐就係對你有用就留
對你冇用就滅

咁大陸老婆對其他人有用你點睇？
飲管對其他人冇用又點睇？

你呢d 咪就係自我中心
自撚私囉
支那種即係支那種

岩
應該消滅班對中國投放毒氣上天，排放低下海視而不見，自己office 20度叫人地25.5度既垃圾環保撚
咁就做到源頭減廢，support

最好啦
世上最大舊垃圾就係中共

講捐血 器官捐贈就話唔益人
資助藥費就左膠上身

不同問題有不同處理方法有咩問題??

住屋問題，源頭減人效果同成本>>>>>>填海起樓,所以要cut人
飲管問題，繼續有飲管用+廢物處理>>>冇飲管用, 咪廢物處理

有咩問題??

yes
一旦知道貴藥益撚左新移民
睇下連登仔又點搬龍門

呢個 >>>>>>
係你有數據丫
定係自己 9up 呀？
人講你又講

Cut150人要使幾多億?
多唔多過填東大嶼山4600-7000億?

飲管問題, 自己追post
啲飲管係回收或堆田, 總之唔掉落海, 點會搞到海龜?

唔同問題有唔同衡量取捨, 點解會等於雙重標準?
你話人雙重標準, 咁係邊兩條標準?
有人話過"環保係唯一考慮" 或 "絕不考慮環保"咩?

想到大陸網頁一個「隔壁老王報考外交部發言人」的帖子，講老王在面試中的能力展示：
考官：「聽說你在家打老婆孩子？」老王：「他們以前連飯都吃不飽，現在生活條件已經改善了很多。」考官：「我是問你打過他們嗎？」老王：「我們家的發展成就是全村人有目共睹的。」
考官：「我沒問你那些，我就問你打老婆孩子了嗎？」老王：「老劉家打老婆孩子你怎麼不問？」考官：「我問的是你，在家打老婆孩子嗎？」老王：「你們家歷史上有沒有打過？據我調查你太爺爺100多年前打過老婆。」
考官：「我現在問的是你，打老婆孩子了嗎？」老王：「我已經把不打老婆孩子寫進了家規。」考官：「那你按照家規去做了嗎？」老王：「家規是我們家的內政，別人無權干涉。」考官：「你到底打老婆孩子了嗎？」老王：「我譴責打老婆孩子的行為！」
考官：「我就問你打老婆孩子了嗎？」老王：「你提這種問題是不負責任的。你去過我們家嗎？我邀請你去我家作客，親眼看一看。」考官：「我就問你打老婆孩子了沒？？」老王：「我可以告訴你，最了解我們夫妻關係的人不是你，是我和我的家人。我有發言權，你沒有。」考官：「你到底打沒打過？？？」老王：「你的這個問題充滿了對我家的偏見和不知道哪來的傲慢，我們家歡迎一切善意的建議，但是拒絕任何無端的指摘！所以請你不要再有這樣不負責任的提問！」
全體考官興奮鼓掌！異口同聲：「你通過了！你就是外交部發言人。」

源頭減廢唔駛開支添啦
堆填區飽和你知唔知？
你唔係覺得回收業有得做下話
諗下都知源頭減廢最合理啦
仲死撐
全部都源頭減廢唔得？
係要幫你個貪方便搵藉口？

因為飲管有使用價值, 生活方便
如果你認為可以漠視生活方便咁行環保
唔該唔好用smartphone唔好上連登, 全部用電

不考慮生活質素咁推環保先不合理

唔同問題有唔同衡量取捨, 點解會等於雙重標準?
你話人雙重標準, 咁係邊兩條標準?
答得未?

咁人地覺得家庭團聚有人道理由添
仲話一定要落黎香港呀
否則搵唔到食呀
返大陸你養佢呀？

講到生活質素咁交關
我從來都唔用飲管喎生活得好好喎

所謂雙重標準
就係你覺得有用既就留，冇用既就滅
但人地覺得有用呢？你唔撚理
人地覺得冇用呢？你唔想知
仲要為自己編理據

又要求正字但又法國前法國後你就知連登仔嘅立場係跟風跟潮流跟大隊，一d原則都冇

又block一隻支那賤種

agger

香港人冇責任養蝗

"所謂雙重標準
就係你覺得有用既就留，冇用既就滅
但人地覺得有用呢？你唔撚理
人地覺得冇用呢？你唔想知"

弱撚智
"覺得有用既就留，冇用既就滅", 有問題?唔通有用就滅, 冇用就留?

"但人地覺得有用呢？你唔撚理
人地覺得冇用呢？你唔想知"
-->例子:
"我從來都唔用飲管喎生活得好好喎"
哩啲先係真正既雙重標準

水平太低唔想再幫你推post

香港人都冇責任支援你用飲管喎

大家都咪撚扮理性喇
一句「我係自撚私架喇，吹咩」
咁咪得囉

係呀，殺家劫舍嘅人都有自己道理架啦，
問題係你做嘅事影響到幾多人？嗰堆人係咪佔多數到可以定規條，
而家一個地方基層都無資源，仲要輸入其他人口嚟分，邊度發生都會屌晒鬼架啦。
你要自己減廢無問題，但你要全世界陪你一齊減廢，
你儲夠多人出嚟表態，做出大多數人都表示要禁乜，立埋法，咁嘛得囉。
但兩件事都係考慮自身利益，何來雙重標準？

係呀
自私就係背後大原則囉
認咪得囉
冇野架
唔駛爭論咩人道理由、咩成本效益啦

香港人 = 支那人
其實冇講錯架喎
大家都係自私到仆街咋嘛

咪撚戇鳩啦，自私不嬲講程度，
你講到要一啲私心都無先係香港人，
幾時捐身家呀？

唔自私 = 捐身家

呢d 咪叫邏輯囉

唔怪得之
香港人爭取普選 = 港獨
中共同你地真係一模一樣

你定義唔自私＝迫全人類減廢就得，
我定義唔自私＝捐身家就唔得？
自己無邏輯仲要死頂，好柒呀

源頭減廢 = 迫全人類減廢
咁
減每日150 = 迫全人類減每日150

係咪咁呀哈姆太朗

咁我修正迫迫全香港人減廢囉，
捉字搔巧威威喎，繼續駁啦

咁你即係迫全香港人減每日 150 呀？

唔使我迫，大部份香港人都支持減每日150，不過政府唔敢搞公投啫。
你試下證明大部份香港人都支持廢膠飲管咪得囉，
細細地，搞個集會支持廢膠飲管，睇下幾多人去

而家越黎越多舖頭搞無飲管日喎
綠色和平果班環保塔利班都搞過好多次簽名運動
又真係好多人支持喎

減 150？有冇試過集會、遊行示威呀？
想睇下喎

新移民本身就係一種極端既雙重標準
不嬲話要cut人就要cut香港男人外地娶妻生子不得有居留權。

當年新移民係泛民打官司終院判 但又想中央override法律去cut人

連登=世界

減150，呢個要求好多政治活動都有提及，
但好多時撈埋其他訴求，即係有人願意為呢件事行出嚟抗議。
你話支持廢膠飲管，我無話一定無人支持，亦唔係一定少過減150嘅人。
但一開始你係講到減150係自私唔配做香港人，咁美國加拿大限制移民政策，咁支持者係咁自私，係咪唔配做美國人加拿大人？
你一味喺度遊花園，唔敢答我。

幾時有講過「唔配做香港人」？
我係講
大家從來都係自私咋嘛
扮咩講理性
香港人就係自撚私
呢樣野要補充？

鍾意果陣咪源頭減廢囉
唔鍾意果陣咪叫人做事後處理囉
搬龍門就認囉
做咩啫你

係呀
自私就係背後大原則囉
認咪得囉
冇野架
唔駛爭論咩人道理由、咩成本效益啦

香港人 = 支那人
其實冇講錯架喎
大家都係自私到仆街咋嘛

呢段字你講架，又想兜唔係呢個意思呀？

香港人 = 支那人
大家都咁自私
係我講架，做咩？
hurt 親你呀？

同一道理，
有班美國人同香港一樣都要求限制外來移民，
所以香港人＝美國人
大家都咁自私，
不嬲講緊你呢個邏輯有問題，咪扮傻啦

但人地一樣搞源頭減廢呢
一樣有水蛇春咁多環保條例、環保動作
又點睇？

唔好遊花園，答我自私係咪要分程度先？

分程度係啱呀
所以飲管源頭減廢呢d 咁輕微既動作
都可以引起連登仔咁大反應
算係奇觀

咁你咪唔好用囉
關其他人撚事

咁你咪唔好申請單程證囉
關其他人撚事

一個人用唔用飲管影響唔到其他人
果堆大陸人黎香港係影響到全香港人

飲管d 塑膠垃圾多到堆填區塞唔晒
影響到全地球人添呀

咁唔關用唔用飲管事喎
係廢物管理問題

你見日本，啲包裝咁撚方便咁撚浪費
但人地廢物管理做得好

用下腦啦

咁唔關單唔單程證事喎
係土地管理問題

用下腦啦

土地有用完嘅一日

堆填區有用完既一日

原來廢物管理就係掉堆填區
唔怪得你咁戇鳩

原來有新移民 = 要搵新土地

唔怪得你咁ON9

原來有新移民單純影響土地資源
果然係戇鳩

為左自己貪呢啲小方便開九萬幾個post解釋真係好撚肉酸

不過人係咁架啦 永遠只會從自己利益出發去評論 有幾多人係真係客觀持平吖

又係你自己講「土地有用完嘅一日」(only)
仲想點？

yes

就係咁肉酸

明明就係自撚私到仆街都仲要懶係理性咁死撐

好撚支那

就你啫
你自己講土地管理問題先(only)

咁你只係將廢物問題講成「廢物管理問題」在先
不考慮 capacity
為求貪圖小小方便乜都講得出
肉酸到

我支持日日都燒晒所有用完飲管
同樣支持日日燒死150個新移民，幾咁一致

社會係求進步求方便
唔去諗替代方法，走去取消
不如用返人力車啦，汽車污染咁大

係呀
發展就是硬道理呀
你岩呀

你都駁唔到梗係我啱啦

咁社會係求進步求方便
係時候諗辦法替代郊野公園啦
留係度都多餘
d 樹又冇進步、d 行山徑又唔方便

支持全民帶餐具出街
支持全民只用風扇
支持城市冇車化
仲有好多

恭喜你步入環保膠八奇思考領域

咩叫“d 樹又冇進步、d 行山徑又唔方便”
你噏乜鳩
係度曲解求進步求方便嘅原意
駁唔到咪算

用飲管又點樣進步呀？
講到好似用少支管你就唔識飲野咁
係人類進化定係退化呀？
你就真係駁唔到就咪死撐啦

用飲管方便囉
唔洗俾啲冰阻住飲野

多口問句，你食飯係咪用手拎？
用手拎都食到飯嫁

有幾阻呀
幾舊冰會阻到D 水？
你當我未飲過野？
你真係退化左

你覺得唔阻關其他人咩事？
睇你撚款咪又係細細啖咁飲，梗係唔阻啦

對於唔同嘅野有唔同應對方法
呢啲咪進步囉

食扒用刀叉
飲湯用湯匙

食屎就唔知啦，要問你

咁你咪即係退步囉
我用少樣野都飲到杯飲品
咁明顯地我係方便D、進步D 喎

你自己檢討下先啦
學人講進步

樓主捉得幾靚

邊個話唔用飲管飲唔到野？
飲得唔方便呀嘛

你嘅進步咪就係反智囉

你覺得唔阻關其他人咩事？
睇你撚款咪又係細細啖咁飲，梗係唔阻啦

對於唔同嘅野有唔同應對方法
呢啲咪進步囉

食扒用刀叉
飲湯用湯匙

食屎就唔知啦，要問你

咁係你個人退步喎
我唔駛用飲管都飲到
你就多撚餘要多支管先飲到
邊個係廢物真係一目了然
你快d 俾呢個世界淘汰啦

駁唔到就開始扮文盲

邊個話唔用飲管飲唔到野？
飲得唔方便呀嘛

你嘅進步咪就係反智囉

你覺得唔阻關其他人咩事？
睇你撚款咪又係細細啖咁飲，梗係唔阻啦

對於唔同嘅野有唔同應對方法
呢啲咪進步囉

食扒用刀叉
飲湯用湯匙

食屎就唔知啦，要問你

咁新移民黎香港都係求方便啫

佢求方便影響到全香港人

駁唔到就講轉移

邊個話唔用飲管飲唔到野？
飲得唔方便呀嘛

你嘅進步咪就係反智囉

你覺得唔阻關其他人咩事？
睇你撚款咪又係細細啖咁飲，梗係唔阻啦

對於唔同嘅野有唔同應對方法
呢啲咪進步囉

食扒用刀叉
飲湯用湯匙

食屎就唔知啦，要問你

但你地求方便影響全地球人喎

社會係求進步求方便
唔去諗替代方法，走去取消
不如用返人力車啦，汽車污染咁大，影響全地球人

駁唔到就轉移

邊個話唔用飲管飲唔到野？
飲得唔方便呀嘛

你嘅進步咪就係反智囉

你覺得唔阻關其他人咩事？
睇你撚款咪又係細細啖咁飲，梗係唔阻啦

對於唔同嘅野有唔同應對方法
呢啲咪進步囉

食扒用刀叉
飲湯用湯匙

食屎就唔知啦，要問你

咁與其諗取消單程證
不如諗替代方案

見到樓主偷換概念以為自己好有高見 真係笑死

識唔識cost and benefit?
支那新移民對香港係加重社會負擔而貢獻低 cost>benefit所以應該源頭減廢
飲管對多數人黎講都係benefit>cost 所以做好廢物處理係對整體利益有用
你鐘意講做對自己有用就留 對自己冇用就減都得
不過而家係講緊對社會大眾既好/壞處
樓主就用自身覺得飲管冇用 (佢自稱啦 )黎做標準
D眼光真係窄到笑死人

仲有樓主偷換概念個邏輯都夠哂搞笑
飲管同新移民兩者都可以減低源頭係岩呀
但飲管做廢物處理 成本唔算高而且可以大大減低最大既壞處(破壞環境)
而新移民有冇低成本又高效益既廢物處理?
兩樣野性質唔同又拉埋一齊講

起下底都知樓主咩料 對於樓主呢類智障
就應該做好減低源頭 加埋廢物處理啦

單程證無助香港社會進步
應該取消

唔好咁認真，撚下佢

又黎呢d 零數據純 9up

有冇睇人口數據？

佢咪又係回應埋d廢話
back and forth幫佢瘋狂推post咩

出世到依家有冇用過腦？

人地同你講緊你個偷換概念有幾低質
邏輯錯撚哂
唔識應就話零數據純 9up
勁野呀

佢劈頭就講 cost and benefit
唔講數據講人道主義精神？

佢出世到依家冇用過腦，大家唔好怪佢

最好笑就係你呢D人
空口講COST BENEFIT又唔講究竟COST係幾多
新移民拎既綜援跟本就只佔整體綜援既5%都冇
個案仲越黎越少

真係冇野做失業既人仲係少數中既少數
相比之下,新移民工作既比例就越黎越高
新移民工作既比例根本冇之前連登仔日日QUOTE既NOW TV咁少
係NOWTV晌到亂用數據啲人就信十足

空口講白話最佳代表最好笑就係你呢D人
空口講COST BENEFIT又唔講究竟COST係幾多
新移民拎既綜援跟本就只佔整體綜援既5%都冇
個案仲越黎越少

真係冇野做失業既人仲係少數中既少數
相比之下,新移民工作既比例就越黎越高
新移民工作既比例根本冇之前連登仔日日QUOTE既NOW TV咁少
係NOWTV晌到亂用數據啲人就信十足

空口講白話最佳代表

岩呀 佢劈頭就講 cost and benefit 唔係講緊你個低質偷換概念呀

上面巴打講左cost and benefit同處理方法上
飲筒同新移民唔同
樓主0回應

講零數據純 9up
樓主或成最大嬴家

ching ho ball 屌打辣殺

新移民cost and benefit
你講果d係新移民benefit數據
但cost呢?
人口過多仲不斷收新移民 令香港土地住屋問題更加嚴重又點睇?
定係你眼中新移民cost只有新移民拎既綜援?

講COST BENEFIT嗰個係你,
唔俾DATA就叫人俾DATA
家陣我幫你做功課?
而且就算多左人口,香港既失業率都冇下降既趨勢

咁究竟,係唔係香港需要咁多人口去補足就業,亦都有咁多空缺去要人去做
土地不足,係咪有啲人有心做出黎既假象,定係真係認真不足呀?小朋友

你剩係計7年內先係新移民已經FAIL啦，
淪陷後都21年啦，我當晒97後先嚟嘅全部係新移民得唔得？
7年係固定，但之前嘅時間係不斷增加，你咁計梗係永遠新移民佔少數啦
仲有你計咗新移民所生子女未呀？你哋另組家庭生下一代，嗰啲都係新移民所延伸嘅產物。

就算用你7年個標準，向來都係睇人口比例，
例如南亞裔犯罪總人數少過其他裔，咁係因為佢人口基數少，但佢除返個比例高到仆街呢，
17萬/700萬=2.4%<3.5%，
即係話新移民拎綜援比例高過本地人拎綜援呀！
你睇清楚啲數字點解先啦！

新移民 cost 同普通人 cost 有咩分別？

本身香港人唔夠屋住
因為cost一樣所以要收更多新移民

冇詳細睇添 原來新移民只計7年

但空置率創新高你又睇唔到
講數據

你唔支持呀？

你都幾好笑
不如睇埋所有綜援數字加埋?

呢一份係我搵到既2014年既數字,
如果用你既理論1997年開始計,03年係人都知咩事,但你口中既蝗如果食開繼續食既,數字係應該會繼續上升,事實呢?

數字冇得呃人
我用2017年開始計到2010年每日150數字383250
其中得16200拎綜援,係幾多%?多定少?
如果新移民所生子女你都計,原居民先有資格大大聲講野,你係呀?

講數據對佢地呢班流氓黎講都係冇乜用
「源頭減廢」之所以冒起
就係因為廢物處理既 capacity 本身都飽和甚至一早爆晒
就係處理唔到先呼籲減少垃圾
佢地唔理
一味話「做好垃圾處理d 咪得囉」
數據？wfc？
總之「我方便就大撚晒」
「世界要進步要方便，你唔好用馬車？」

撇除晒經濟因素，我假如每年有新移民到港後，申請綜援嘅比例一樣。
你呢個表咪又係只係7年內嘅新移民，非7年內嘅人會自動撥去當政府口中嘅「本地人」，
1997~2010拎緊綜援嘅新移民去到2017全部當晒「本地人」，
咁計所謂「本地人」拎綜援數目就梗係不斷增加，拎綜援嘅「新移民」比例就梗係會減少。
呢個申請數字係指「申請緊」嘅過案，而唔係「新申請」呀！
就係數據唔會呃人，我先可以咁大聲撚你條智障。

以前難民潮，香港人口飽和未？而家飽和未？
我不嬲都係話資源不足下，所以先有「本地人」同「新移民」嘅分歧，
你想精準啲，我改返做「97後新移民」同「其他人士」，咁你滿意未？
你要講原居民先有權，咁即係候志強先係本土派啦！
咁你係咪覺得印第安人要接管美國？係咪要搵返北京猿人嘅後代統治返北京呀？

垃圾處理系統同堆填區都飽和啦
你地又屌源頭減廢係咩玩法？

文盲發現?
我而家係話就算你講既係真
03年之後既數字都反映出
綜援總個案冇上升呀
關新移民點劃分乜事呀
佢條數唔計入總數架?
你口中既蝗係拎一世既佢地總個案係只會越黎越高因為越黎越多新移民呀嘛
但有冇呀?
總援數字係年年下降架
如果你口中蝗虫越黎越多既點解會咁呀?
柒頭
我啲比較係新移民拎綜援同冇拎既比較
唔係同總人口比呀

燒到自己咪有價值
燒唔到自己咪冇價值